搵sp真係好咩？

其實搵sp係咩心態，你搵得到sp都代表你個人有番咁上下先搵到啦 咁點解唔正正常常拍拖再扑野？我自己覺得如果扑野無愛不如打丁好過啦當然你都可以話sp都可以有愛架 但我真係完全唔理解呢種關係,有無過來人可以分享下
利申無搵過亦都唔想搵

呢句已經錯, 有西就有得屌, 呢個就係事實

咁有女人就係想屌但又唔想煩其他野

都係既 可能我高個估左搵sp既難度

現實有閪就大把人想屌

求其用下tinder skout 果d, 直接話想搵SP
每日幾百人message 你應該無難度

唔駛諗SP 到底係乜
就係扑野, 純粹既肉慾
你唔明即係你唔需要, 或者有心理關口, 其實無咩野
到你想要果陣, 你就會知點做

正正經經搵個人拍拖你估咁易咩
有啲人拍拖咪又係為左屌閪
你付出曬所有時間、金錢、心機，最後咪又分手收場
搞到自己成身損曬為乜？
倒不如做住sp仲好，各取所需，輕鬆又自在

利申：有sp

好似好有故事喎清

都係嗰d喇總之而家就經一事 蔡一智

我只係想要一段純真嘅愛情
可以笑我on9

呢啲邊有得笑人on9 個個都想有段純真.長遠既愛情既我諗 如果得既話又有邊個想搵sp